恆江樓「唔使搵食呀?」「我有自由!」男女分別企圖逃離禁區被警員制服

作者：PSHK

【5/2 恆江樓「唔使搵食呀?」「我有自由!」男女分別企圖逃離禁區被警員制服】

晚上10時，恆江樓 檢 測 站有一名男子到 檢 測站時突然情緒激動，與在場警員爭論，其間一度大喊「我有自由!」，隨後企圖逃離禁區，最少5名警員追前及將其挾返禁區內，有警員按撫其情緒。

約11時，另一名女士疑因需要上班而企圖跳上花糟逃離禁區，有女警員隨即上前將其制伏於花糟旁位置，其間該名女士一度大叫「唔使搵食呀?」。其後有工作人員上前了解。

封鎖其間有不少居民對封區非常不滿，更於接受傳媒訪問鏡頭前大罵香港特首林鄭月娥及建制派人士。

香港人返工既決心幾大

黎生黎太

唔該連登仔唔好笑佢地

返唔到工手停口停
唔檢罰$5000
都係死

抗爭者

黎家軍

返工都敢阻

而家先知太遲

香港不嬲無自由

黎生.gif

自由？可唔可以當飯食？

點同上司講嘛

有咩重要得過返工

返工師

其實有咩好笑 唔返工邊有錢

要自由黎做咩有飯食就夠

Blue Lives Matter

我都唔撚明你地屌咩9
根本擾民，佢地兩個夠膽做，你地夠唔夠膽兒登仔， 未亂屌9 馬鞍山 d阿叔阿嬸，好撚黃架，屌你老母

冇飯開邊個可憐？靠自己起碼有飯開

黑警接手黎明行動唔俾你番工

唔好意思 你無自由

手足

佢哋見到人年紀大少少就話藍㗎喇

兒登仔成日將被封區受影響嘅人當做藍屍咁笑

都話有兒登仔有個盲點， 見到人年紀稍大就話人藍

兒一登仔出嚟叫都唔敢叫一聲啦

我估係籃或港豬多。

要返工已經係藍屍

宜家佢地既次序係要有自由先可以有飯食喎

當日不出來
明日出不來

你當日唔反對港共做嘅野
就預咗今日港共對你做乜都冇人會再阻止
他日係你門口釘木板都冇得怪人

啲呀叔好撚黃，果堆傻仔喺屋企打緊J既時候，啲呀叔呀姐喺岀面屌緊狗

你又知人哋冇

好撚好笑

藍絲大作戰

呢啲叫弱智唔係盲點

手足又濫捕

成個習近平

口講反對強制檢制
政府要住嗰區做嗰陣就乖乖地落去比人撩個鼻

黎生你都唔識

下
淨係得黎生先要返工呀

你係無自由

搵食師

大罵香港特首林鄭月娥及建制派人士。